會員編號#50328 喂 你五毛 加人工到7毛 竟然+咁撚多 逆市加薪 月尾買狗糧點慶祝？

快d講啦
五毛正式進化究竟體七毛
開心冇？
點慶祝 食牛雜？